其實hku仲有冇考試

其實hku仲有冇考試

等department announcement啦

有科cc轉左online exam,
另一科就cut左exam, 加1份功課同埋拉高weighting

都唔知溫唔溫好

med fac 照常考試

咪係
得番兩個星期都仲未公佈
online lecture都未睇番

呢兩個禮拜完全冇心機讀書。
成日驚自己間學校幾時會畀黑警攻擊。
啲course又未有好妥當嘅安排。

有份4000字嘅essay重有9日就deadline，但而家先寫得嗰百幾字。

笑乜撚呀屌你。

抵啊

poly某同學 ：祝全部poly勇武被拉

系

關你撚事咩 溫書啦7頭
入唔到CU ga la再上連登

冇書溫

online考跟翻個時間，範圍不變

有呀屌……

我要親身考添啊屌

無email 無消息

有冇人讀surveying，想知你哋考試點？